928大家想做咩呀[開放討論]

見大家929 101都有活動
咁我哋嘅雨傘革命五周年呢

其實我好想去新屋嶺
但又好驚

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

好僻 要諗清楚呀嗰度咁恐怖

靜靜地咁過，靜待10.1

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

去監獄門口唱歌（？）
不過風險好大

wadiu你個名

928有民陣！！

天琦BB係我老公

明明係我老公！！！
我一定會等佢出黎架

你係女友咋我先係佢老婆

女友同老婆只係爭張紙姐不用分那麽細啦

分一半啦打和

一三五你既 二四六我既 禮拜日開心share
super!

同我慶祝生日

Okok

你係靚仔先同你慶祝

呢度無人識你呀.jpg

Push

借一借位夜晚可以去
放映會公海：

Puhshhhhh